剛 與 外 籍 前 夫 離 婚 陳 逸 璇 想 搵 港 男 埋 單

陳逸璇、杜宇航、樂詠琳等今日喺鰂魚涌出席復康力量賣旗籌款活動，陳逸璇今年入行12年，經歷不少風雨，由結婚、離婚、回復單身，佢覺得過程裏面從中成長，令自己更成熟，佢同墨西哥籍前夫已經正式簽紙離婚，但係關係仍然好好，今年會重新出發，暫時兼任自己同自己隊band經理人。

至於感情生活，陳逸璇話：「唔諗就假嘅，希望搵到錫我嘅人，每個女仔都一樣。」繼續視外籍男士為目標？佢話：「好多人都咁問我，連我阿媽都問我拍拖又係外國人？會唔會又走咗去㗎？我自己就覺得緣分好難講，唔知點解追我嘅都係外籍，o依家呼籲啲香港人追我，可能外籍人膽量比較大，我個樣比較惡，其實我係好友善，歡迎同我傾下偈唔使驚。」

如果真係窮撚追佢，佢肯定唔受

唔諗就假嘅，希望搵到錫我嘅人，每個女仔都一樣

想問事主今年貴庚?
就黎停經仲叫自己女仔
叫啲學生妹情何以堪

港女：the best is yet to come

應該好多人肯

邊撚個黎

識佢老鼠

咁有g咁講到明嫁

陳逸璇今年入行12年，經歷不少風雨，由結婚、離婚、回復單身，佢覺得過程裏面從中成長，令自己更成熟

完全同佢入行無關

悉尼老鼠

璇?邊撚度璇呀！

重想講入行12年都係唔識佢, 原來係立花苑淇

完全未聽過呢個名

邊位

合久必分

個閪闊過西隧